JS4401中大引擎巴絲入

敢問各位巴打絲打
中大engine咩major係好搵啲吖
見連登大部分都係屌多過讚
靜係根本冇過係好搵
想搵過係出黎好搵啲嘅major
咩major出黎最好搵吖
感謝各位大大

利申 垃圾best 5 20分碌入中大engine

cs

有冇人知cs要幾多gpa?

好心你啦 20分有degree仲唔識得感恩

中大玩能源，至佳選擇

但是冇讀ict又冇興趣
除左cs眾有冇

中大mae

玩能源

推

啲人唔係玩撚完咩？

energy engineering乃大勢所趨